同個女仔睇咗戲送咗野比佢 都未一齊到

借朋友account出post

鍾意咗個細我一年嘅女仔，同佢睇咗戲出過街又送左公仔俾佢。但都仲未一齊。 佢對我有時又好熱情，有時又好普通。究竟佢對我有冇興趣定係想收我做兵我應該點樣踏出第一步同佢表白

兵

雞

我應唔應該表白啊

知唔知佢係淨係同你單獨睇戲 定 個個都係咁先

公仔

同我單獨睇戲下次影戲應唔應該直接拖住佢

佢係我未來老婆 唔係雞

我買公仔買多左隻 佢話又想要一隻 就送左俾佢 一人一隻
佢而家仲掛咗隻公仔喺書包

兒女私事仲緊要過國家大事，屌

新兵 你好

靚仔唔使送野佢自己主動表白啦

不要暗戀。。。

做兵都咁多幻想

我同佢係fd搭fd識..係facebook傾左一個星期...佢同我講好想做我老婆­呀..咁我地就係facebook in a relationship,拍左兩日拖..就出嚟見面...嘻嘻..佢個樣Ok呀.. 佢一見到我..就話好掛住我..同埋送左個白蓮蓉月餅俾我話係中秋節禮物..之後佢同­我去左影貼紙相..影左好多好多....差唔多影左$2000蚊...之後佢問我有乜­中秋節禮物送俾佢..我問佢想要乜..佢話想要iphone5c...但係未出,唯有­同佢出左部iphone5...重買左個小海綿case俾佢..佢好開心呀...之後­去左食日本野..食左$800....

尋晚真係好開心!我覺得佢好純情呀~佢全程都唔敢拖我隻手...佢同我講,中秋節會帶­埋我送俾佢果部iphone出來同我一齊玩自拍....我好開心好期待呀.....原­來拍拖係呢d感覺..真係好sweet....等我重係ps3 game鋪 訂左隻gta5,諗住中秋果幾日假係屋企收埋打..我尋晚經過間鋪..同個賣家講 :我有拖拍啦..我唔需要你隻game啦..我唔會要的了..之後果個賣家呆左,.嘿­..個死毒男真係呢...我果刻完全feel到佢酸到出汁啦....我訓前打左俾佢.­.不過佢無聽電話...可能訓左..我whatsapp佢,同佢講miss you;) good night...之後佢whatsapp俾我話 : ok thx.....

嘻嘻嘻...雖然尋晚用左成份糧..不過ok la....拍拖緊係咁架啦....下次出嚟問埋佢個名同問佢幾歲先... 祝大家都搵到自己愛的人呀! 加油豬唷 ;)

幾歲？

你有咁既疑問，通常都係失敗架啦

一定係兵啦 真係鍾意出兩次街就一齊啦